華倫西亞腳踢咁高唔使紅牌？

4424

4424就唔會輸啦

唔係4424輸左九世

華西都知自己好彩唔洗紅

痴線 大哂咩